求救win10工作列唔見咗輸入法個icon

重新裝windows

冇得救架啦
砌過部啦

去設定, 時間及語言睇睇

Doing